有冇人買左野退返貨當慳左錢

要慳錢 最初點解要買

我會當跌錢算

因為想買，買野時個感覺好舒服，好似毒癮咁

On9

中晒point

著一次先退

著住個牌出街

只在乎曾經擁用反正有啲撚樣着個幾次就唔着又想買新杉

上網買完野之後第二日做優惠 平成百幾蚊
即刻退返再買過 會唔會好市儈